有無傳媒撚解釋下侵侵日日比人唱衰但做到總統

以為係咁講野label人d人就會信

美國選民心智成熟唔會輕易受傳媒影響

因為講啲野啱聽
加上美國人大部份都係好衰嘅

呢個年代trump靠個twitter已經做到好多宣傳效果

同以前得報紙電視嘅年代唔同

咁佢又真係做到野喎

做總統之前未唱衰

把口數臭
但票照投

唱到仆街

咁多左膠

CNN SUCKS

因為真係有沉默的大多數

班傳媒以為舖天蓋地唱衰侵就會收皮

其實人地係討論區已經自行討論先

唔係咁易比佢地影響觀點

我又覺得唔係，可能本身民望仲高 始終世界上係冇唔蠢嘅人